Ik hou erg veel van de hertogin, maar ik houd niet van haar. "
'En de hertogin houdt heel veel van je, maar ze vindt je minder leuk, dus jij zijn uitstekend op elkaar afgestemd. "
'Je hebt het over een schandaal, Harry, en er is nooit een basis voor schandaal."
"De basis van elk schandaal is een immorele zekerheid," zei Lord Henry, een sigaret aansteken.
'Je zou iemand opofferen, Harry, terwille van een epigram.'
